點解大眾價值教你忍住唔好發嬲？

亂咁發嬲果啲緊係有問題
我想講應該發嬲既時候就應該發嬲

有啲人你唔屌佢唔見棺材
同埋你死忍爛忍都會傷身

有陣時唔係
面對面屌柒你先叫發嬲

可以係一啲事
一啲物件
都可以代表發嬲